【915】舉美國旗，唱美國歌，繼續施壓

條法案味過架
同埋過左都味必夠辣

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可